欅坂46交流區第十回:握手會的餘韻常在腦海中徘徊

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年11月24日，正式宣布參與第67回NHK紅白歌合戰。

成員名單
欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中！！！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論欅坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。
4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。
5) 呢度大佬係?
NONE
6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
有老婆不了

TEMPLATE:

新飯留名

開左一分鐘就有3個腐皮

全部都係345啲funson

希望樓豬反省下

又屈

正評左潮撐綻清同ねる

收到wind你有六個acc 岩岩好

留個名+正皮

收到wind你有六個acc 岩岩好[/quote少年，你太年輕了。你以為這個辣殺欅po上真的有那麼多人回覆？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

都係平清最好

平存在 我深深的腦海裡

三姊妹

即係我=你 叫自己反省 好痴線

你地3個自己開谷搞基啦

新post留名

一鍵留名

又係大大

你地又hey 0 綻仔

我真名上高登喎

大佬幫手未

幫左

狗黎

平手狗d定我狗d

你地咁鐘意含
個PO交比你地含我出返去先

屎煩聽日生日但係開個咁既topic係咩意思

史帆我地自己要

推爆佢囉

咁平手狗d

呢到d ching含下含下好快推爆啫

大佬轉ac比負皮？

禾條女

yes
16個負皮都係我比

條女咁樣衰都有人爭

老關,牛屎都有人岩，有咩咁出奇

she is mine

拎牛屎同史帆比

咪霸茜

史帆無撚得比呀

牛屎＞屎煩

Lm

泥膠果個走位排得幾好

留名

其實KEYABINGO 啲STAFF 可唔可以諗下點做得好啲 好鬼假
食蛋榚個到 話係俾佢地試食

如果真係試食就唔會開CAM 影啦 仲要啲MEMBER
好明顯見到一個食完先到另一個 擺明係FOR 拍野用

lm

留名

綻仔又被hey0

泥膠性奴留名

做你性奴囉咁

bingo終於有熟肉

留個名先
去睇bingo

圖海呢大佬

咪係

想大佬真愛圖海

開哂d分身負皮完就走
btw bye dai lo

咁大份生日禮物

旅行中 圖海交比大佬

大把偶像出道前本身都J家飯啦係唔講出嚟咋嘛, 大白夠Yasu粉啦多餘

似樣咩？
btw樓已跳

見唔見到重點係加入後

大佬

咁唔通你加入左就會出坑咩 唔講咁解咋嘛

屎煩飯橙

先唔講件事係咪真 有人咁講左出黎
然後你拉埋其他mb黎講 其實咁樣我覺得真係幾無品
講埋其他mb都係咁既目的
係為左轉移視線？定係減低罪刑？
件事本身發生係史帆身上 就針對呢件事黎講
唔好拉埋其他人 當然你話你鍾意你無品開想大戰既我無野講

無咩品? 我只係舉個例話好多人都係J家飯
加入娛樂圈繼續做飯根本無問題,唔洗當新聞咁就周圍講
唔好話「罪」, 「錯」都稱唔上, 咁何來「減低罪刑」?
當然呢個始終係我價值觀, 你唔啱聽又另一件事

而拍拖, 我無乜意見, 當然綠團有綠團嘅規則,
營運點處理同世人點看待唔關我事唔到我管,
但就我個人嚟講, 偶像拍拖與否我無乜所謂,
我都係咁飯嘅

其實成件事我wfc 我唔係史帆飯都唔係白麻飯
只係純粹見到就貼
而我唔明你拉其他mb黎講既目的係乜
亦都應該無呢個必要

無乜拉唔拉落水可言, 我只係舉例表示有好多人都係咁
大白你唔啱聽我可以舉過第二個, 偶像圈外嘅都得
我兩個都推, 但對我嚟講佢兩個J家飯又好拍拖又好
就算哪個了喎又好, 我都係咁繼續飯握手照去, 唔會影響我

講埋其他人唔叫拉落水 咁你講黎做乜
你敢話你一開波就揀白麻黎講
唔係因為有代表性 ?舉例話有好多人都係咁
唔係想淡化件事 ?
你唔care唔代表其他人都要跟你唔care
雖然呢度係綠團po 但係都有飯埋紫團既人
亦都有唔少人mon po好似係

都話舉例表示有好多人都係咁
我揀白麻講原因好簡單: 1.我推, 印象深 2.關係性大
正如有人當新聞咁同你講呀A成日飛日本,
唔通我回佢話「呀B夠成日飛」咁又係拉呀B落水?
同埋點樣淡化件事? 我講左人地點睇唔到我理唔到我管,
我咁講純粹係表達自己嘅睇法, 更何況只係就咁一句,
我無咁大影響力

推牛屎係咪安全好多呢
大家一齊黎推牛屎啦

請振作

大佬又燈

我多左廿個分身

大家以後講野唔好舉例啦
費事拉埋其他人落水

ching
先唔講你拎件無話題性表面又無負面新聞既事去同一件有話題性表面又有負面新聞既事去對比
用返你例子黎講 你突然提阿B 無啦啦講佢
唔係想有人講埋佢 好地地做咩提佢？咁都唔叫拉落水？
同埋 人就好易比人影響到既 你舉例
仲要舉個有代表性既人物
就好似講緊 xx都係咁啦 點解yy唔得
要屌呀？屌左xx先囉 佢仲要咁勁
唔係想淡化係乜？

學中文咁耐舉例呢樣野有咩用處 唔洗人地教啦
你咁舉例唔叫拉埋人地落水？
啊豬啊狗單眼佬都識啦

唔好成日出黎柒啦英國巨
分好waiter同waitress先啦

yes 垃圾大佬

知你中文巨
人地求其舉個例講兩句都可以屌一大輪

新年流流睇下井口好過啦

客觀事實唔怕講

欅坂46 3rdシングル 『二人セゾン』 発売記念 個別握手会 第16次～第18次応募受付決定!!

得返井口石森高ching

握高ching聽佢爆料

一早抽左張

自己握自己

就算佢係特登拉埋其它人落水咁又點
上左幾耐高登連登呀哥哥
玻璃心架仔咩

總大佬唔入黎唔驚啦

三槍畀狗屌

比你屌ok？

yes
我有廿個分身

咁都有花生食

散場啦？

之前係高登係咪
成日都係咁樣？
大把花生食？

等緊比人話我柒完又柒

無懼 我繼續推加藤

禾成日一打十

你2打10

首先根本史帆呢件事就無話題性同負面性
我舉大白出嚟純粹就係想強調呢點
我想表示嘅係呢件事一啲都唔出奇有好值得講
有時打字/ 講嘢唔洗每隻字都寫晒出嚟咁白
人容唔容易比其他人影響呢樣真因人而異, 如果下下都要
考慮呢啲問題咁呢個世界唔需要有討論同辯論啦,
你上討論區都係因為想睇其他人嘅意見同發表自己嘅意見啫
更加唔好講話我從來無話過要屌就屌左xx先, 係你過份解讀,
其實好多句子都可以用唔同角度出發, 巴打你每次都要拉向負面嗰邊諗,
好似老師話你今次考得差你係要覺得佢係笑你而唔係關心你嘅,
咁呢樣我幫你唔到

巴打

潮=翻版松井
高Ching=翻版万理華
牛屎=翻版七仔
井口=翻版小栗
米谷=翻版三槍
屎煩=翻版白麻
人才濟濟

石森=翻版neru

新帖留名

友香=翻版彩
尾關=翻版花花
愛佳=翻版飛機音

石森係翻版中野

索性叫翻坂46

花生呢

sor錯頻

我咪一早話左如果佢係想引戰無品開我無野好講囉
柒夠未呀屌

[/quote]
呢個係你睇法 唔代表其他人咁諗
你一開波先入為主覺得件事係垃圾
咪扯埋其他人黎講囉 個問題咪就係呢度囉 咁明未呀

推個啲都冇屌佢都唔知你咁激動做乜

呢次佢會扯啲我唔推既
下次等佢扯埋我推既先講咩

冇人屌即係推個啲都唔覺有問題囉
講幾句都要屌你上香討算啦

屌人都唔比 你上香討算啦

呢個係你睇法 唔代表其他人咁諗
你一開波先入為主覺得件事係垃圾
咪扯埋其他人黎講囉 個問題咪就係呢度囉 咁明未呀[/quote]

我已經講左呢個係自己嘅觀點,
咁係我自己嘅角度上我引用大白係完全無問題
而家你用你嘅觀點嚟質疑我一樣base on
我自己觀點而作出嘅行為; 就好似我唔信教,
唔去教會係我嘅角度係完全無問題,
但而家你用耶撚嘅角度話我唔去教會唔讚美神
比主打救...etc. 係罪惡, 咁無問題都變有問題啦

佳：佢係禾老婆

我已經講左呢個係自己嘅觀點,
咁係我自己嘅角度上我引用大白係完全無問題
而家你用你嘅觀點嚟質疑我一樣base on
我自己觀點而作出嘅行為; 就好似我唔信教,
唔去教會係我嘅角度係完全無問題,
但而家你用耶撚嘅角度話我唔去教會唔讚美神
比主打救...etc. 係罪惡, 咁無問題都變有問題啦 [/quote]
ching都係唔好理佢啦 冇人覺得你有問題

入黎撐綻仔既

所以我咪一開始講
如果你無品開想引戰既話我無野講囉
都係想叫你慎言姐ching

一早就食花生

憎恨一方, 凡事看壞之, 找原因成理, 有何其難。

- 節錄自《獨媒》-

青你咁聰明相信唔洗我多解釋

下完啦

隔左個新年冇上黎姐
做乜咁多負皮

全部都係我比

ching繼續覺得無問題我都無咩好講
事實係我睇唔順眼你拉埋其他人黎講
「我眼中」就係你為左轉移視線之用

我唔介意下次你拉我推個陣我會出多次聲

大佬邊個比先心照啦

咁多既原因咪又係我講人好易影響到人其中一個因素 咦點解仲見到大佬既

強帖留名

腐皮係我比樓主個垃圾topic既

我應該由第幾頁開始追起

4

又點樣移轉視線?
我嘅觀點上面已經講左好多次唔重復,
咁你咪繼續用你嘅角度嚟睇繼續唔順眼,
我都無辦法, 我唔會逼你接受我嗰套價值觀

樓豬 文呢

叫春都唔得 下次留返比大佬做po霸

冇話唔得既

綻仔睇hkt同nogi都冇咁沉🤦‍♂️

垃圾雞櫻唔認得人點沉呀

悶到

LM

推大小姐、茜茜、詩織

巧彩矛推詩織 差d同七巴搞基

屌你啦七巴

基，不了

我呢期旺牙

Ching好波牙

推隊長好似都去隔離 呢到平假坂大本營

C織實比你燈鳩

下

花奶都贏c織點會輸
輸都係輸你啫

sor 大佬獨力支撐

呢位ching好波咁都講得出
我自己轉推左自己都唔知

等你幫手

花奶好野~~~

準備allin花奶未

七巴放棄左石森

七巴

大佬低調推

被轉推同被畢業係咪一樣feeling

七巴一出現巨巨都出埋黎

四方果，不了

我下佢句平假大本營=.=

但你都係低調推...

棄推可恥

借晒石森d運去自己本身d推到

呢個真

石森有咩運

痴住生狗全團最早做戲拍

跟住漢字欅最低人氣成員

所以搞成咁
Btw織田欅團奶媽無人握有d可惜 又玩得

樣子問題

三眼袋

正過牛屎先

成團佢同牛屎
我真係頂唔順

欅團小栗有以

大佬隻企鵝

漢字賣唔哂果d都係樣問題 救唔到架啦

上次全握係隔離lane見到牛屎真心樣衰
但係佢多人握唔係無原因

牛屎係勁識玩人地走左企係門口都會照同人傾
仲要傾成兩三句 第二條友走左出左去
之前企係度條友未走都繼續同佢講

當然唔知握佢地既人係咩心態
連茂大佬都無去

牛屎係全團唯一妹系，同埋唔排除d人期待緊佢變白間

芽實唔係妹系咩 雖然少人識啲

同埋個陣條lane係石森牛屎同一條lane 真係請都不了

呢到鳩up啫

遲啲進化完你地成班人爭住推屎屎牙

不了

推牛屎不如推禾關算啦

又黑牛屎

十卜

牛屎都唔係好差姐

咪臭係

反牛屎=種族主義

nigga

牛屎同牛口非係唔係有血緣關係

又幾似佢個妹喎

スカパーJSATは2日、2016年度第3四半期決算説明会を開催し、
2017年シーズンの放送を諦めたサッカーJリーグ関連コンテンツの
影響や、4K放送施策などについて説明した。

サッカーチャンピオンズリーグやF1、ドリカムや欅坂46のライブなど
のコンテンツ強化に取り組む方針。

My史帆bb生日快樂

大佬好波

終於可以騎上去

？

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長
‏@HustlePress

「HUSTLE PRESS」 にて、明日3日（金）に更新するけやき坂46連載。今回登場するメンバーは〝奈良出身の箱入り娘〟東村芽依。閲覧は無料になります。
#欅坂46 #けやき坂46 #東村芽依

八婆又賣萌引我

平陰髮型由細開始

大佬搞飯聚未

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 東村芽依

有人去先算

1. 345

2.大佬

3.小池美波

4.米谷奈奈未

5.織田奈那

屌

6.原田葵

on9

平清

平青交友不慎

駁吾刀

【欅坂46】守屋茜、男性にチョコをあげたことが1度もなかった！！！【朗報】

肯定吹水

做乜撚野

嚇撚死

又og

理性分析

話有果陣一定好多人沖出黎話收左，好好食

我會係其中一個

點睇佢都係收嗰個啦

中學試過食朱古力食到熱氣

自己買比自己定女人送?

y not both
細個鐘意食白朱古力 d人就送黑朱

有女送

淚b=松本潤

跟曹星如學打拳

不了 學打拳前既事

邊個係葵司？

個個都臥虎藏龍

仲有上原亞衣

你就爽啦

尿B

neru是良友喎ching

吊牙又抹黑

你講出黎都係想咁姐

負數

依家同一陣線牙 比人命hey0

尾關都可以完賣23部

有機會hey0人更係參與hey0個方

經驗之譚

痴埋生狗既下場
生狗就吸晒石森既運做番褔神

我宣布係米谷同小池美波既勝利

C織

石森落平假欅未
握手廢得黎自己又無定位

佢評價逐步上升中

終於有人墊我冬優花屍底

neru一個carry成個平假已經夠辛苦，仲要塞多個石森想佢死咩🤦‍♂️

下單咪食晒兩家茶飯

禾中學比女溝到比人欺凌因為禾太靚仔
然後禾就跟曹星如學拳自衛
到後期禾鑽研賭術賭波炒股而家日日睇keyabingo
禾法國禾真係好完美

老井個樣都好過石森，落平假咪照樣乞食

幾時娶埋寶寶呢個好老婆

呢d豬西點襯得起我

又傲嬌

2/8発売『週刊少年サンデー』巻頭ソログラビアに平手友梨奈が登場！

平手坂直到永遠 唔換c欅真係後勁不繼
(平手真.逸材做三單c都收貨 生駒真係) 希望運営唔好重覆犯錯

三單搞共產主義改善到人氣貧富懸殊未?有無邊個彈起左?
記憶中上村長沢由一單開始握手唔差但洗腳至今 (特別上村納粹單野佢張相流傳最多 運営欠左佢)

無乜邊幾個可以企三排足咁多單握手都可以咁早完切

十卜換C

再做落去會變到哦都唔哦你

岩牙=.=

平手就係我初戀情人

睇耐咗其實冬優花同織田雖然樣柒但心地好，
石森就真心不了，性格同牛屎差唔多難頂，
但又唔夠屎屎後生同定位清晰

仲有個幾月 心情真係做咩都興奮

牙...

你...

石森無實力無樣無人氣都算，直頭連表面上既fd都無
牛屎織田係節目度都會有member提及，石森自己唔出聲就根本係wfc

小林都係呀

集體杯葛靠痴奶團cancer上位既人

小林唔出聲=gfable,小鳥依人,文靜少女
石森唔出聲=WFC,乜水,被杯葛

Your Face

this is the world

me 對事唔對人
純粹因為個樣 冇其他癈話

辣殺48又拉埋46落水

企開啲啦

屌牙

做咩野

最尾個句好矇睇唔到講乜野

上次得今次有埋櫸

Cw曲收錄係腸菜畢業單

個老女人終於肯走

完美演繹咩叫廢老嘅女人

賴死唔走

48已經淪落到要靠46谷銷量

若無其事咁放紫團新單入去嗰下好嘢

如果最後剩係得46系個隻
特別高銷量就好笑攞

乜會分TYPE計架咩我真係唔知

唔會為左呢隻買48

我們唔知姐
營運一定會知
同埋睇下有冇人會流出個銷量姐

如果啲歌ok 都會買ge
不過48啲歌近來質素

綻巨咪又係買

有佢櫻

本家飯不願面對, 以為46痴48嘅重有唔少人

出隻碟都要拖其他團落水

D台仔仲係覺得46靠48呃光環

如果有得睇番每個type賣幾多既話
劇場盤個數應該幾好睇

其實班細都開始上力ge

我幾鐘意岡田奈奈同nmb 008
但係要做到前幾年個盛世就難啲

會有咩睇？？

紅字為笑點

得劇盤賣得多

同埋46同48有樣分別就係

46 系至少俾到人少少女團感覺
48仲係就咁idol gp

有咩人就有咩飯

呢啲真係各花入各眼

我 立即 屌撚死秋元康老母

但係個隻坂道akb
加埋會有幾多人唱呢？？

睇過好多次
成個話打媽也咁款

【速報】AKB48 47thシングル タイプEに坂道AKBとしての楽曲収録決定
センターは向井地美音
以下メンバー
AKB
柏木 向井地 横山 渡辺
SKE
松井
NMB
山本
HKT
指原 宮脇

乃木坂
齋藤飛 白石 西野 堀

欅坂
菅井 長濱 平手 守屋

#坂道AKB

Sony: 吓, 秋哥? 你又攞我啲女出去玩呀?

有neru 不了

屌仲要中撚晒我啲女

就咁平手一個嘅氣場起碼頂呢到一半以上,除非你
係咁cut鳩佢鏡頭唔係其他人企再前都只係陪襯

P.S. 留名睇紅字

駛唔駛咁正路
搵晒全團最top個咋

屌你46唔係靠我地48有得發圍

其實其他團啲mv
有冇試過好似欅咁

係表現上咁有迴響？？

收akb47單禾堀內封

所以咪無bao bao

印象中得咩曲奇靠宣傳轟炸變國民曲

本家就有一堆, 分家好似夾埋都無一個

真相左

我覺得曲奇都就咁係成班女跳
再加埋封晒路搵路人跳姐

但係SM 個mv跳出嚟 真係型
2/3單都冇咗呢種感覺

要不是48照顧欅坂
欅坂一早完蛋了

數漏隻 我覺得 akb 隻UZA
個dance ver MV 真係跳得好好睇
但係呢隻反而唔算爆紅

又老是常出現

好快馬神又會開post

HR呢? 本家發跡嘅第一頁嚟

佢下下都著曬泳衣 show腿show胸 賣曬性感咁
啲女人邊會鐘意㗎
似得欅一單題材咁好
個個都鐘意咩

講到sony冇靠宣傳咁

我真係唔想睇班𡃁妹著泳衣

印象係得內衣

不服來辯

咁邊個量多

欅一單好似話撞正日本改十八歲投票權
同日本唔知發生咩政治野先咁大迴響
好似係
不過都要欅跳得好 隻歌好聽先得

其實我覺得係啲歌詞根本就係叫啲後生
要自己做主唔好俾啲大人控制

呢啲全部後生一聽一定鍾意啦
尤其是係日本呢啲咁論資排輩ge地方

投票權咪食正大人嗰飯, 講中反抗期咪食正年青人嗰飯,
其實首歌係世俗係咩定位都係大眾自己穿鑿附會咖啫,
有心定無意都好, 個timing啱打好個底之後就咩都唔同晒

佢地做咗一個新風格出嚟
吸引好多新飯

啱啱見hkt 出新mv
睇咗少少已經頂唔順

又係成班女著短裙笑晒口咁
好恐怖

等睇你比人咬

禾指

我幾欣賞指原做綜藝
但係佢仲扮後生著短裙扮cute
真係頂唔順

咸魚青菜各有所好啦,
蘿莉控平胸控咪飯HKT囉
鍾意癲女人有胸嗰啲咪難波囉
鄕下妹feel嘅松井珠同佢班跟班囉

我就好膚淺 淨係鍾意靚女, 所以飯46

想睇邊type多人買咪睇rakuten,amazon,7net邊type排頭

駁唔到

下

有生之年比我睇到neru同櫻花同場=死而無憾

センター向井地

雙飛

我都係 仲要有飛鳥

得啖笑 咪又係睇首歌係咩type
咩首柔既歌平手 平手有咩氣場可言

點解柏木仲有得上

等收碟算

唔好係咁印象前印象後啦 戴哂頭盔又唔清唔楚咁
有 無泳衣 既版本架

邊個量多都有得計

屌啱啱睇唔到 扣左分

🤦‍♂️

上次玩口水今次玩乜

禾又唔是489 典會記有咩ver
有碗話碗 當年d新聞都是報內衣party

應該好難柔, 整得隊咁嘅all-star搭首柔歌啫係用牛刀殺雞
正路嚟講都應該係都 R&B / 混ざり合うもの 呢類 style

回帶

欅坂46のデビュー曲が大ヒットした３つの要因

(中略)
欅坂４６が売れた要因は、大きく３つある。

＜１＞乃木坂４６の勢い、＜２＞「サイレントマジョリティー」という曲の力、＜３＞センター平手友梨奈（１４）の存在、だ。

衣家睇覺得2 3都重要 再加takahiro編舞 1基本上debut左之後已經唔使點靠家姐個名

【欅坂46】NHKが日本の18選挙権とイギリスのEU離脱国民投票のテーマ曲をサイマジョにしたらしいｗｗｗ

【欅坂46】NHK総合「くらし☆解説」の18歳選挙権特集、今度はオトシン衣装着た平手友梨奈・小池美波・原田葵っぽいキャラが登場ｗｗｗ

2月3又有

點解冇?

賴死唔走都仲得呀

都話呢度好和平架啦

好怕佢教壞欅坂同呀囡

甘似白麻既

who

まなか

呢個係咪乜9屎凡

佳佳黎 志田

得閒嘅可以攞翻去比較下

雞雞禾條女

寶寶你條女

欅坂巧多白麻

白少少就白麻
黑少少就話白間

盲

岩牙

可以問下眼科有冇團體價

香港欅po輔導會

joined

少なくとも唔好認唔到自己啲推就得

馬神

呢d人既本性黎，唔通松村rotty又係被人教壞先出事咩
咁既話係咪仲要擔心埋上music station紅白會被j家仔溝

點認呀大佬個個都p到白一白瘦一瘦

佳佳>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>白麻

agger

諗諗下4單會唔會玩雙centre 平手加neru

akb 47單 剩係搵佢地2個加正副隊長

綻仔又嬴

on9，真係咁搵今泉單c都無咁嬲

反ru又輸

好波！

獨立呀啦

永續長濱日文字

迷ru表示巧kai針

最新蕭析：長濱日文字會係下一個出寫真既46系member

ruru值得做c

支持禾ru取代平手做欅坂不動c

46系得返neru一個純血 其他都係肥秋既人

你個名幾時加字

ff都可以講咁多野

菅守林平理佳ru

精神食糧

5 ff典睇idol

呢張雜誌相會唔會P 得過咗火啲

p完咪又係睇

p到無左個鼻

君はセゾン 君はセゾン 日常を輝かせる

我就好均真既, 我唔睇樣

好幸福

べ～

欅坂新垣結衣吊打欅坂白麻同欅坂白間

W渡邊世界級

終於捨得出BLOG

肯定唔止我一個覺得呢張相佢兩個幾似樣

一個月更一次

唔覺

要睇眼科果班

唔似

孖生姊妹

刀鋒了

我覺得RISA 有幾張反而似P得好勁既尾關
上次睇BLOG 差點認錯
不過應該係角度問題 視力正常

Ching係時候驗眼

睇佢地係咁質個mic比人好尷

邊張圖牙

ching驗眼未

平囝：中伏....臭既喂

我最多係近視，呢位青已經盲左

巧QQ
請給禾拍打及餵食

盲到無得再盲

及早求醫啊清

見到d野

blue

比人睇蝕曬

典解平寶可以貢正

手長過腳

睇ig 好多未收錄既bingo都好好睇
驗完眼啦

巴打同我一樣成日睇ig explore

一開全部都係欅 explore又係欅同乃既post

特登既一定係

我都覺得似喎

石森都有人貼

見佢咁慘咪貼下十卜下

好過貼牛屎尾關

欅坂白間同欅坂花花喎

牛屎個朵應該係最多
欅坂七瀨，白間同飛鳥

早晨

ポケモンの家あつまる？

放送日 2017年2月12日(日) 08時00分～08時30分

ポケんちに欅坂46の志田愛佳ちゃんと私立恵比寿中学の柏木ひなたちゃんがやってきた。そこにオードリー春日もやってきてみんなでかわいさ対決！▽白熱のポケモンバトルも！

出演者
中川翔子、ヒャダイン、あばれる君、大谷りん香
【ゲスト】
春日俊彰（オードリー）、志田愛佳（欅坂46）、柏木ひなた（私立恵比寿中学）

欅って、書けない？【澤部を使って理想の告白シミュレーション】

バレンタイン特別企画「澤部を使って理想の告白シミュレーション」監督・脚本・主演・衣装など、理想のバレンタインの告白シーンをメンバー自らが完全プロデュース！

仲未播選拔

屌6月點兩隊一齊握

錢啫

會唔會係握手會先公佈

未試過 但握手期有幾個月 點都有d重曡

梅花間竹咁握兩團

抽一邊先方便日巨 策略握手
港渣通常睇到日子先plan一次過抽 如果同一日分開地點

同一日同一場都唔係好事黎

上年有日紫綠場兩邊趕攰到笑

上年先唔攰，因為少人易入，欅好快握到
乃都唔會多人到check袋排長龍

宜家d 46握手會隨時係排隊check 袋同排隊果度卡關搞到握唔到切

你上年果場有去咩

6月4日 (無記錯嘅話) 嗰場就兩團就係正隔嚟

橫濱

吓咁都知

今年差啲趕唔切

最仆街係之後先知欅一齊搞到預唔到數抽多左
射左幾張落海

專心睇欅冇煩惱

專心睇欅未？

關我撚事

唔會再去埋乃

垃乃圾

抵啦咁dd

阪口珠美

与田佑希

食煙不了

山下美月

咁我辛苦啲要左佢

你諗下同佢打車輪果陣聞到果浸煙味。。。

真係幾惡頂

呢度無手足食煙咩

我屌埋你個份

奶埋佢啲煙屎

都唔係佢食

搞gag姐

禾唔知呢到幾多巴打知呢件事誤傳咖嘛

真心難求呀

wa diu....

btw差啲以為自己入左乃po

sor 總總大佬

嘩大佬廁到乃都搞埋

想問下梨加有冇官方或私人twitter 😍

46 mb冇

受唔受新人

得blog
上官網睇

歡迎新人加入

唔怪之得搵咁耐都係其他人開 😥😥

屈完未

講事實唔叫屈

留意下姐

前からファンレターとかで「どうやって勉強してましたか?」って質問が多くて、、、勉強苦手だから答えられなくてすみません…

肯定有心撚佢

仙氣

漢欅白麻

呢個唔係欅坂肥料咩

blind

呢到D手足日日都要睇眼科

使鬼睇咩
都已經無得救

『Top Yell 3月号』では、2017年、絶対に目を離してはいけないアイドルとして、我々が勝手に選んだ5人にソロインタビュー！

大佬貢串

陷家都白麻

d打點都似肥料多過似白麻啦

跟樣分定跟波邊分

膚色

性別

白麻=女人
所以女人=白麻

通街都係白麻

公廁黎

我私家公廁

咩叫私家公廁

啫係個廁所屬於佢, 但係人去得

好難怪撚點凸字既手足當晒張張圖都係白麻

20170205
我愛尾關公主

錯po sor!

屌你大佬
你去左 ？

大佬好廁

大佬：留意下姐

屌 睇左幾次睇到暈呀

d打幾時又有外號架屌

大佬自私睇唔叫禾

yes

隔離櫸po已經無乜人

咩隔離欅po唔知你講咩

利申反當奴侵

幾時正式宣布收皮

舉例都會俾人屌仲點敢講野

高登呀

yes
呢個po準備比人收皮

得閒咪推下

屌你又針對我大佬

嘩大佬d口味, 佐藤楓樣衰到癲呀喂

個名幾好聽

今次真係唔撐大佬

法國個名有楓字果d都特別樣衰

傾返欅ok?

for example?

佐藤楓

等睇你地幾年後後悔

3期楓子

瘦版日村

拿有欅份

2016.02.06 AM10:00

睇錯

平手：平囝bbg

天狗平：死撚開啦

依家生存動力係平囝嘅笑容同塊QQ嫩滑面豬登仔

Yes 對我9成係呢個mode

留意到肥TOM好廁

順位 名前
1 平手友梨奈
1 渡邉理佐
3 今泉佑唯
3 上村莉菜
3 小林由依
3 志田愛佳
3 菅井友香
3 守屋茜
3 渡辺梨加
3 長濱ねる
11 佐藤詩織
11 鈴本美愉
11 長沢菜々香
11 土生瑞穗
15 小池美波
16 織田奈那
16 齋藤冬優花
18 石森虹花
18 尾関梨香
18 原田葵
18 米谷奈々未

打上party黑蚊蚊既牛屎著黑色仲要坐係白雪雪著白色既禾池隔離營運是咪玩鳩佢

好在肥貓冇丁

咩牙=.=

想跟牛屎說聲加油

再嘈就殺了你！

去握未

準備做滯港渣 不了

去握左先再做
全握

已經走左

大佬おかえり

welcome to hell

4單到最後會係平手既勝利

要不是neru

平手4單c是100%的波啊

準備睇唔識寫
又要返學啦

難過米谷可以做C

成班天狗face

2017 花花主職舞台劇
尾關公主係idol界正式取代花花

呢d冇人識既就業唔討論了

cls

又屈鳩澤部

米谷UGC都冇 未紅已經hea做

1/27》2/5

尾關生狗

花花唔會放棄學業 撈得掂舞台劇 要放棄既緊係idol
到時尾關公主

禁住屈

黎一碟就無幾千

仲慘過日村幫人買衫

好慘

我ru比人踢爆

唔係搵你做mc托

送錢吉祥物

泥腸天才

澤部提款機

上次係工事中先俾人屈完
而家又屈多次
不過咁多人剩係食咗5萬yen都唔算貴

四個mc之中最窮

好想同禾栗去食野

全員正解dllm明屈

亂黎

工事中咁悶係咪因為d錢過哂欅書出ロケ

仲要問

後先個集工事中我都冇睇

但欅都好少外景之類

其實係之前 乃做在那兒個陣超多外景

新飯冇睇過在那兒
但上年好似都有去北海道果d

死左

甘7既

d老飯個個都話以前乃團好睇d，
因為戈時生駒做Center呀嘛！

我覺得好正 眼鏡娘加分
但睇左陣先認到係邊個

壁咚

洗唔洗咁撚淫啊屌

misa

錯po

澤部係咁科水
日村仲唔出日村賞
抵啦

又借d易

學大佬d招

禾借d 意既話pose牙囡,禾花禾月啦

好大波...

我信妳架

菜菜香咩事
塊面黑到呢

聽日我地就係咁

似係有病果隻黑

似係面油多
我有時都係咁

關關下單起碼一排

燈

貼夠其他團未

乃坂小林由依

已經開始掉翻轉咁嚟

乃坂尾關 乃坂米谷

韋拿踢法似我

禾同奴才

禾影

牛屎個blog想同我互含

yes你係工人我叫你影

boss

友香禾條女

想做禾條女排隊拎form填

baobao你條女

呢樣真

上次生誕祭都係佢地兩個

波波成日公開處刑屎屎

點睇都係禾葵屌打有角波啦

投票
小池美波✋🏻

原田葵✋🏿

咁都要投票...
平手而論 牛屎係團入面贏到幾多個...
比個推要啲咁既對手is...侮辱

至少一半

至少八成

數黎聽下

至少八成贏到佢

心水清

仆街 好想去呀

2/6

遭遇情報

原宿

欅坂46
サンドウィッチマン

ゲリラライブしてたそうです。

有neru贏左啦 根本冇得輸

跳樓

りさ

又關你事

我推

好提子

其實講咩

咁靚靚都矛人貼

用左幾秒質疑緊係咪key落去

尾關啲相一向都係咁
尾關style 嚟

綠團今日搞ゲリラライブ (類似flash mob式演唱會)
分大 / 二小姐兩隊 叫大家去支持吓咁囉

想請問下各位大佬
個握抽選係咪無論當落都要啃左啲cd佢
黎緊4單想試下去個握
之前去全握同大小姐講唔到幾多句野就比staff推走左

當選先要比

唔中就唔洗比，中左有得揀比唔比錢（即係走數）

唔係, 幾多張卷就有幾多隻碟
例如你抽10中5咁你會收得5隻碟+5張卷,
唔會有另外有5隻吉嘅碟比你

你可以空注

唔該晒上面各位大佬解答
唔中唔洗啃都安心啲

比定唔會抽得中既心理準備

其實你擔心埋你預個 budget 出嚟抽到最後
用得嗰三份一剩底嗰啲點洗會比較好

你地咁講
好想整大個pool

呢個真 抽得中先算

個個都握手巨

$$$$$

又飛

下單實難抽到仆街

你的名字

uccu

你兩個都係

準備開埋分身抽

john

廁

大佬改名未

雞icon專用者出現了

米谷一次都無出過

睇佢出blog時間都知佢唔愁做

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！－番外編－ 東村芽依

仲要隔成年先肯換過部電話po相

今次有排我整sticker喇
佢集集都咁多位比人cap圖
整下整下都就40幾張

將來佢落選center會唔會係呢個樣

留意到ching成日反平手

平手仲會在意個C位咩
又唔係某人條女

大佬 化身反平大隊長未

唔好反反聲甘難聽我只不過係支持平手讓位比neru姐

平手不了

真
退位讓賢

沉到呢

neru前面應該仲有其他人排緊隊

禾ru認第二無人敢認第一

救世ru

當時的平手友梨奈以新山口百惠的身份進入藝能界，又過了三單，他的欅坂和生駒的乃木坂在工事中忘年會碰面。稚嫩的平手沒敵過老辣的生駒，遭遇橫掃，至今仍被傳的一幕是生駒賽後找到平手，鼓勵他「未來是你的」。平手搖搖頭回答「前提是沒有neru在場上」。

sor 諗起fisherman lok

笑到我收唔到聲

宜家櫸2姐好難唔係ruru

又離間我同ねる

好想撚佢地手臂

平手係妾侍

見到詩織估耳仔，諗起百萬富翁我讀drama架

擇底你名遲下派膠

小平 撥起頭髮 笑一笑
我又戀愛啦

都好忙下

順手派埋

屌真係估中左

有2個菅井家叛徒

唔抵得我左擁右抱?

主人話多一個唔多少一個唔少wo

水水個不良Look 好正

米谷終於換電話

4單仲係0消息？

報告大佬 係

放心 小弟唔支持我露做C

嘟嘴佳佳

無人識欣賞

高瘦平

吊骨

獨佔水水
我屌埋你地個份

mk葵

男人都屌

男的更好

寧屌男人也不屌米谷尾關牛屎獸

咁我辛苦少少要左米谷佢
剩底嗰兩個攞去後花園堆肥

有冇先知知有冇1週年live

正常con會3-4個月前講，冇就

個名是咪要加字了

而家都2月

覺得呢個gif幾靚姐 d打留返比綻放你

因為櫸板唔會頂到一年

解散con

私も原田氏に会いたいな。
小池 美波

大佬呢張都唔po

你盲定我盲啊

冇咗個眼袋
仲以為係小栗有以嚟

左邊男人

。。。

メンズノンノ2/10（金）発売号のゲスト情報を公式リーク！／別冊付録

広瀬すず 永野芽郁 齋藤飛鳥 吉岡里帆 桜井日奈子 真野恵里菜 西野七瀬 飯豊まりえ 水谷果穂 髙橋ひかる 中村ゆりか 髙橋佳子 山田愛奈 マーシュ彩 平手友梨奈 小林由依 菅井友香 渡邉理佐 長濱ねる

美女

好想瀬過眼袋

翻版北川

希望大家唔好對老井有偏見

屌你老井

呢張真係好似飛鳥

講還講

一早咁講，係你地話我盲

第一張勁似

平假欅心戰王

屎屎 好過老井好多

打左個突 屌

收膠啦盲撚 連大佬貼圖都見唔到走去講樣

個pose好飛鳥
經典引仔動作

通常呢d都係老江湖

btw 老井間大學咁熟口面🤔

真夏BB豬果間

其寶幾柒

證明老井同真夏有得揮

點解要幫佢地起朵

唔好問啦
個旁白仲要係咁講出黎

30秒後に絶対見られるTV 菅井友香 守屋茜 長濱ねる

かわいい

qq

仲未得閒睇

推po

總大佬

米谷而家好樣衰

唔係宜家，係不嬲都咁

驗眼未

推

留意到呢位ching針對我米谷好耐

係我唔忍＿

risa>>>>>rika

第一眼以為neru

邊個rika先

@IcetsiJE (twitter)

有無手足知道ig點cap圖？

chrome禁f12搵返佢張圖既link

都係大佬好人

一定係渡邊
因為ozeki rika係欅坂女神

跟開總大佬學野

禾一寶生日快樂

禾條女手

米谷自從換左電話之後已經無理由再反

你反平手唔緊要啦

講完反比佢嬲到而家了

抵啦

1

2

3

5